覺唔覺今日啲消息矛頭全部指向777

1. 200個選委聯署要求佢下台
2. 中共割席話條例係香港提出
3. 保皇內部不滿
4. 國際-台灣、歐美keep住不斷施壓

睇嚟大限就到

係呀, 你估啲眼淚假㗎

佢落台，就可以順勢百萬人上街要求普選，不實行就打倒港共，因為今次事件係特首個人刻意推出惡法，避免同類事件應實行普選

佢只係扯線公仔 邊鬼個都一樣

講真，俾我係西環，過幾日做場大龍鳳犧牲慈母，停修例，炒9慈母，反而贏到d和理非或者政治冷感/中立既人既意向，亦減弱勇武衝既理據，至少好幾年港獨甚至反政府都惡唔出咩樣（你睇明日大嶼補血劍照過就知），又專心玩番貿易戰，其實好多得著

689咁耐冇出聲
唔通就係等緊呢個機會

唔好聽呢d無謂消息
法案都未撤
仲講到777落台
真係都幾無聊